屋企多過3個人既 要申請不反對通知書

【抗暴之戰】警方新規定！跑步要申請不反對通知書 議員震驚：衰過大陸 -

以後冇popo批准 都唔可以成家人食飯
唔可以踢波

春茗都要

非法集結

係時候要超合作運動了

拜年請預先申請，非法集結，沒收你d痰罐曲奇

打波除左book場，仲使唔使申請不反對?

打麻雀都要申請？

全世界同我瘋狂申請不反對通知書

塔巴士 塔黨鐵都要申請行街都要一條街道只可以30人以下行過

集體去申請不反對通知書

popo 我要踢波
popo 我要同屋企人飲茶
popo 我要同你老婆3p
popo 我要做gp pj
popo ......

好l大風險呀

唔好搏呀